protože Vp Protože VB Vp Vf 3+1 s NN . 
My VB , že VB Vf AA NN . 
Ja a NN ( moje NN ) VB Vf . 
VB AA AA Protože VB Vp Vf 3+1 s NN a ten NN Vp Vf NN . 
Tak že , Já a NN ( moje NN ) Cl NN Vp u AA NN . 
Ale ta AA NN VB velmí pomalu . 
I když dokud Vf VB daleko od NN VB nam NN , už Vp nám Cl NN . 
Tak Vp VB si hodně , minule NN konečne VB Vp Cl NN ktery VB NN . 
Ten NN Vp velmí AA a se nam velmí Vp protože Vp VB NN . 
V NN AA NN VB AA . 
Už Vp VB AA NN , pak včera rano VB se Vp . 
Tedka VB velmí AC a už VB se na NN co VB Vf NN s NN . 
VB Vf ke nám. to VB velmí AA . 
Už Vp VB všechny NN kteří ty VB ! 
Take Vp Vc abys Vp s svojim NN . 
